食戟G靈 242 中文

已經睇到悶

成集都無幾乎無進展過....
不過好奇最後佢兩個見到咩咁既反應

可能是一色掛

見到一色邊會咁 前世未見過咩

見到祼體圍裙版一色

集集都係咁架啦, 悶咪唔好睇囉

講下唔得雅，屌你老母

會唔會係美作cosplay武士佬同幸平玩左成晚

田所惠世界第一

老老豆豆 其實完左哩個篇之後仲有咩好講
十杰都打晒啦

口臭

屌你呀仆街

我估見到幸平老豆

安

參加佢老豆出走之前個個BLUE大賽

依家啲女爆衫都好似冇以前咁有feel

我估見到追蹤佬扮緊5席個樣

JUMP打完校際就打國際賽

下一篇應該係佢地幾個內戰爭十傑排名
氣氛可以變返秋選果種積極互相挑戰嘅feel

似輸左啵
最後個個主角黎？

好多伏筆都未講
同埋主角都仲有一個buff未開
我估打一二席嗰陣先會開

無人諗過係幸平個老豆咩
D學弟學妹 未見過真人呀ma

大把野講
老母又未講
繪里奈又未溝
又未做十傑